應該唔係孟加拉效應 之前唔係有流出過話蘿飯進行不道德交易咩

好似話收唔足
之後搵咗狸角蟑出面
密室講咗句I’ll remember this you will pay
要人俾返足

有冇人記得

係流出錄音
唔係流出片
如果有片睇完都要洗眼

齋睇圖都覺得要洗眼

有冇人記得段錄音
證明蘿飯做不道德交易

前教育統籌局常任秘書長羅范椒芬於○七年被揭發，曾要求香港教育學院校長辭退四名經常撰文批評教育政策的教員，被指干預學術自由，羅太最終亦要下台。

又搞校長又搞教員
仲要四個一齊上
勾三搭四